<resources>
    <string name="app_name">amst_l1_ZAMORA_espolservicios</string>
    <string name="des_vinculos">"La Unidad de Vinculación con la Sociedad es un espacio que contribuye al desarrollo integral de la sociedad a través de las Unidades Académicas y sus programas.

UVS es el puente entre la Escuela Superior Politécnica del Litoral y la comunidad, siendo un centro de apoyo que trabaja en el diseño de programas y proyectos para la realización de las prácticas pre profesionales de las distintas carreras de la ESPOL. Busca aportar con el desarrollo social, tecnológico y productivo en función de lo ambiental y cultural, con la participación de los distintos actores y organizaciones de la economía popular y solidaria.</string>

    <string name="des_academico">En el sitio www.academico.espol.edu.ec, el estudiante puede consultar en línea su historia académica, las materias aprobadas, las materias registradas, las calificaciones, las deudas que mantenga con la Institución, la malla curricular en forma gráfica, los datos de la planificación académica sobre cursos y horarios para el proceso de matriculación.

Durante el periodo de matriculación al inicio de cada término académico (mayo y octubre) el estudiante puede registrarse en línea, desde cualquier lugar geográfico en los cursos y horarios que se ofrecen de acuerdo a su malla curricular.

También desde este sitio, el estudiante puede ingresar una solicitud para ser ayudante de docencia o gestión.</string>
    <string name="des_sidweb">SIDWeb (Sistema Interactivo de Desarrollo para el Web) es una herramienta de colaboración en línea, que contribuye al proceso educativo y de comunicación entre estudiantes y profesores; y permite desarrollar habilidades de cooperación e investigación grupal. Esta herramienta es utilizada por los alumnos y profesores de ESPOL para el manejo de los proyectos, las tareas y las calificaciones.</string>
    <string name="des_bienestar">La Unidad  de Bienestar Politécnico (UBP) , es la unidad encargada de la ejecución y promoción de programas, planes y proyectos que garanticen tres aspectos fundamentales:

(i) Un entorno de aprendizaje idóneo

(ii) El cumplimiento de las disposiciones del artículo 86 de la LOES.

(iii) El bienestar de los estamentos politécnicos: profesores, estudiantes, servidores y obreros. Por el bienestar de la Comunidad Politécnica</string>
</resources>
